到底香港男團MIRROR有幾多個系Gay? [純文字討論］

暫時只知道一部分，純好奇 恐同恐直切勿認真！
Frankie(鐘意女）
Lokman(鐘意女）
Edan (鐘意女）
Anson Kong(鐘意女）

Anson Lo(鐘意男）
Jeremy(鐘意男）
Sanley(鐘意男）
————-
其他：Alton Jer Ian Keungto Tiger唔太肯定。
老實講5個入面最似gay系姜濤 第二系Alton,
不過咁講會有好多姜B fans接受唔到.....
——————
On9 你系真。Fans就應該接受你偶像性取向
一邊話唔介意人地取向 一邊介意偶像取向...

資料來源?

姜濤似GAY咩?
好普通MK仔咁

Stanley有女架喎

Stanley Alton Jer唔係都有女朋友咩

得Anson lo 係

Jeremy會唔係咩

點解咁講Anson lo 係因為youtube 有條片係佢同佢ex 跳舞，寫到明係男朋友先sure佢係
Jeremy 真係唔確定

Jeremy 中學有個四日女友
即係得 anson lo係gay

咩片有冇link

花姐話咗唔準講 先咁答
明眼人一睇就知

樓主 係咪因為你都係gay所以有第六感sense到？無證無據你講咩都得嘅

感覺jeremy只係一個鍾意k-pop嘅宅男成屋都係囡 咁都唔係鍾意女 唔係呱

Anson Lo一定係基！呢個我敢保證！其他唔識佢哋

係囉成日都咁聽到 但係又唔見有link

thx

佢個Ex好慘，其實anson Lo有今時今日既人氣 基本上系當年拍住條仔係studio闖蕩！搞好大gimmick先有咁多學生識佢，依家做咗明星就同Ex 898, 又係鏡頭面前講埋啲咩鐘意女朋友點點點，搞唔清你做唔到自己，定比花姐洗咗腦，定比班女學生假希望

系你老母

Alton食好多囡

Gay 全部都係gay

其實係咪gay咁又點
依家咩年代啊 仲係度咁討論
依家都2019啦gay有咩咁出奇
唔知仲以為你住深山

問下係咪gay.....純討論。
又要扮開放又要護主